Portfolio Guillaume BONNE

Html 5 / CSS

Framework : bootstrap

nécessite maj JS pour formulaire et Menu navBar en SM !
A chaque nouveau projet : assignez un identifiant au projet et l'inscrire dans le lien de la navBar.

Refonte ancien portfolio : passage en responsive.

Enjoy !